我現時係壞咗嘅人

我係壞咗嘅人 係壞咗嘅人
我係壞咗嘅人 係壞咗嘅人
係壞咗嘅人 壞咗嘅人 我現時係壞咗嘅人
我現時係壞咗嘅人

我現時係壞咗嘅人
我現時係壞咗嘅人
我現時係壞咗 係壞咗嘅壞人
我現時係壞咗嘅人
我現時係壞咗嘅人
係壞人 係壞人 係壞咗嘅人
係個壞人